其實要幾on9既球迷 先改得出妹妹呢d球員花名?

第一次見到真係打冷震

仲柒過可愛 😂

屌你老母留名

幾貼切牙xd

明明大黑鳩一個

好嘔心呀😂😂